40歲人先想讀返個Degree會唔會太戇鳩?

有幾千萬身家，原則上可能靠投資退休
社交上亦已經唔須要靠一紙學歷黎Please人
咁嘅情況下仲去讀個Degree會唔會太戇鳩?
讀Open U又會唔會只係浪費時間?

有幾千萬身家，原則上可以靠投資退休
社交上亦已經唔須要靠一紙學歷黎Please人
咁嘅情況下仲去讀個Degree會唔會太戇鳩?
讀Open U又會唔會只係浪費時間?

如果係為興趣讀 冇咩戇唔戇鳩

唔會on9，絕對支持
但唔應該揀OU，可以讀好少少如果你有相關工作經驗。

既然都唔憂做 又唔使擔心退休生活 想讀咪讀 做一件事有冇意義係在於你點睇 住別墅揸跑車 對一啲人黎講都可以係冇意義

你為學野定為學位?

鍾意咪讀 洗撚理其他人點睇

大學好似可以聽堂 有與趣咪去聽下

去到樓主現時階段
與其去"讀學士"
不如去搏取"榮譽博士"好過
例如多做善事捐錢
社會地位會更高

讀書係修為，沙紙唔係用黎pls 人。我都三十幾歲先讀Master Degree

你都唔知樓主係想要學位,想學野,定係想要讀大學呢個過程
點會係榮譽代替到

既然唔憂做
你都唔會再意人哋睇法
又唔會畀人鬧廢廢老

點樣先做到有幾千萬？

Studying a degree sounds fine.

Open U could be a solution if you want to learn something but there is very little guidance around. You may wish to opt for something a little bit more involving.

Disclosure: second degree at 34.

財務自由退咗休 都要搵啲細藝

其實係想求知識，或一段年輕時缺少左嘅讀大學感覺/過程

做生意，投資

投資有，做生意真係唔知點開始

為興趣 ok

想讀就讀 無downside

無經濟壓力你想係屋企打丁一日都無人理你喇

點會 終身學習

香港做生意好簡單
見到人地business model掂 跟風去做就得
食完水尾就轉行 我有幾個friend都係咁發左達

前者算啦，如果著重後者就算啦，你話30個樣後生啲都呃後下人，40條溝闊過紅隧好難一齊玩
不過有幾千萬身家都氹到唔少g嘅
但唔好沉船is ok

讀番過MBA/EMBA?

以巴打的資歷
讀過MBA識下人話唔定可以更上一層樓